不忿送巴士車尾襲車長 躁婦拒捕被扯爛衫

今（9日）早上11時35分，一名61歲姓陳婦人，在東涌逸東邨巴士總站，擬搭乘開往荃灣方向的E31路線龍運巴士。據現場消息稱，疑因她趕至站內時，已見巴士駛出「送車尾」，於是上前攔阻以身擋車。其間有現場職員見狀，上前勸阻，惟有人卻出手掌摑56歲車長，車長受傷倒地。有人疑見闖禍一度欲離場，卻遭23歲站長截停。糾纏間，站長報稱右手腕受傷，而婦人的格仔上衣衫袖亦遭扯爛。
警員其後接報到場，經初步調查，以涉普通襲擊將婦人拘捕。事件中，兩名受傷車長及站長需送往北大嶼山醫院檢驗。
龍運巴士公司發言人指，對於有車長和前線同事遇襲，龍運十分憤慨及強烈譴責襲擊的行為，龍運會配合警方的調查，公司法律部會全力協助受襲同事。龍運強調，襲擊車長屬刑事罪行，一經定罪可判罰款及監禁，龍運呼籲乘客切勿以身試法。

醒啊即刻插水

梗係插水

支那大媽

個司機去做食環大把人請。
BTW，個老女人應該拎去打把。

東涌100%支那狗

打乜撚野格，戇鳩鳩

好心啦
比人星一把就插水

插先醒, 放幾日假

依啲臭西一定要入去受再生癌斷腳死

(唔係評論緊件事) 見親人插水都覺得好黑人憎, 可能比 dc9 同政總班保安影響到

支那大媽文化襲港

好文共賞
重慶公交墜江真相背後：部分中國大媽已成公害

巴士公司應該bam左呢d人以後唔比坐巴士就岩架啦

被人要訓低係教過嫁
因為你仲企係度只有兩個可能
A:再俾人打多下
B:忍唔住還擊

訓地黎招好鬼好用，3歲至80歲都會

佢唔打人邊有機會俾人插水

頭暈呀 炒車點算

應該繼續上車比佢繼續打，全車一齊衝落橋

歪質支那賤婦